有冇人知道防暴警察頭盔後面啲紅黃綠燈係咩

如題

紅藍綠先啱 sorry

戴左mask叫唔到
有人控制燈顏色指令進攻/停
會變紅色
仲有會長著/閃
有內部戰術